香港人正垃圾 要不是中國

香港爛泥扶唔上柄，
香港唔配有共產黨。

強烈支持中央政府放棄香港，
取消一國兩制由佢自生自滅。

為確保人民安全，唔好再比任何
中國國民踏足呢個咁危險既城市。

並將政府官員及人民英雄的警隊
連同其家屬送回大灣區作最高的致敬。

各位藍絲支持請分享

推